或許我唔係喺最好嘅時間遇到你

就算你可能唔鍾意我
嗰日聽到你把聲
聽到你關心我 已經好開心

我明。。到依家我心入面都仲有個人係我放唔低。

人生就係會錯過幾個人
過客嚟啫 睇開啲

閉起雙眼我最掛念誰？

睇得太開我就會對人生失去熱情

每日都好似鬼打牆咁，無論諗啲乜最後都係會諗返起佢。。

辛苦了我明